要抗衡男神吳業坤,TVB必須邀請張國榮出山！！

要抗衡男神吳業坤,TVB必須邀請張國榮出山！！
哥哥張國榮先係真正男神！！！

E家請張惡榮就得

lesile never die!!!